reMARKable

有冇ching用過reMARKable？
好唔好用？

推

有留意 但好撚貴